係五光十色呀！

澳門消息：下周國際煙花匯演取消
08月26日(六) 19:20

今年的澳門國際煙花比賽匯演取消。(資料圖片)
澳門風災後全城悲慟，澳門政府宣布，即日(26日)起取消近期一系列公眾、節慶、文娛康體及交流活動，包括第29屆澳門國際煙花比賽匯演及相關活動，以集中資源和力量，處理颱風「天鴿」的善後工作。

一年一度的澳門國際煙花比賽匯演，原定今年9月2日至10月1日分5個周末或周日舉行，5天活動合共有10場煙花表演，今年10支比賽隊伍分別來自澳洲、奧地利、英國、法國、日本、菲律賓、德國、意大利、葡萄牙和中國。

唔洗再睇個洗腦廣告啦